各位去將軍澳狗屋前麻煩入黎睇睇

各位冷靜番少少先 我只係想提醒大家要小心
之前天水圍少女第二日圍天水圍狗屋已經發生過被伏。第一批去既手足被防暴捉 就係因為唔夠人
今次有d相似 相信警方果邊mon完post 會做哂準備
各位睇路

Push!!!!

但唔該大家開心完，繼續做野！
連燈係重要，不過！！！
重點係國際聲音！！！幫手推埋reddit既post！
比全世界睇到先係重點！一人做多一步！

光復香港，時代革命